因為反送中，我同最好嘅朋友反咗面。。。

但我因爲反送中識咗好多志同道合嘅新朋友

支持

終於有番d有思考能力既朋友

Me too

呢Ｄ社會嘅錯，真係搞到唔分，亦難共融

連親戚都冇咗好多個

呢個真，612果排見到大學最老死果幾個居然可以無動於衷 遊行又唔去 仲見到佢係個group到傾股票
真係又失望又嬲

我諗以後無乜事都唔會再見佢地

Meanwhile識到志同道合新朋友係真

感同身受

咪仲好， 不嬲都唔鍾意見啲on9親戚